有冇人臨瞓會呼吸困難？

利申:唔係肺炎

沒有

琴晚臨瞓前 就係有呢種感覺 今日死咗你問我答

你有機會有睡眠窒息症
最好去醫院check一check

天氣轉，氣管敏感

你係豬梗係冇啦